絲打入 香港女仔其實係咪咩style既衫都著

香港女仔其實係咪咩style既衫都著？
見多數啲女都唔會好執著係一種style
文青 vintage ABC boyish 日韓美..成日換黎換去
有無咩style既人會特別排斥著某啲類型既衫？

我入到嚟

係 除非carry唔到個style或者著得唔舒服

月經